李臻林鄭足本曝光 「移民就exaggerated 架啫，宜家有咩好地方去移民吖？攞嚟講。」

行政長官林鄭月娥上周五（11月27日）接受有線新聞總監專訪，在節目錄影中場休息時，林鄭向李臻笑言「你問得咁mild（溫和）既？」李臻略顯尷尬、窒了窒笑着回應，「哈，嚟緊第二節就會、呃，嚟緊第二節就會硬淨啲架喇，哈」，並側頭望向錄影廠後台。林鄭再說︰「唔怪之得我新聞秘書話『好合作、好合作』，『好配合、好配合』Arsene Yiu (行政長官辦公室助理處長姚繼卓)」。李臻解釋是因為未問及政治議題，林鄭輕嘆，謂「唉，政治有咩好講吖。」

李臻繼續笑笑，隨即提出下一節欲探討經濟及移民。林鄭月娥聞言表示，「移民就exaggerated (被誇大) 架啫，宜家有咩好地方去移民吖？攞嚟講。」李臻沒追問，只低頭看稿件及跟錄影廠人員溝通。翌日有線播出足本訪問，李臻在第二節問林鄭「如何令人心回歸、或政治上令人心服口服？」林鄭回答「有困難……有啲人唔完全明白我係咩人」，指《施政報告》已勾劃多個願景。

係咪你冇得去英國你個仔冇得留係美國咋死開啲啦恐怖分子

林奠冇得戰狼上身，唔高興

柒婆原來唔信香港人會移民！

林奠睇嚟仲呃緊自己 以為無乜人準備逃離香港
明明你自己冚家都係長期喺英國居留 仲撚好意思講唔知有乜都方好移民

唔係武肺，移民潮已經開始咗啦

777愈係強作鎮定，就愈係擔心
申請良民證數字直飆就知，毒娥呃唔到人

真係黐線

佢講d嘢你一成都唔好信

你地走咪走
150 個變 300 個
條大數一樣 = 無人移民

多謝爆料

調返轉聽就差唔多

而家去英國良民證都唔洗搞

林鄭連曾鈺成都串，恥笑DAB局長無料到，阿傳媒高層咪以為擦鞋就得。

唔好話許生，中產藍絲移民仲快啦

藍絲走得仲快啦

藍絲走得最快

第二節就會硬啲架喇，哈

答案係英國

去英國嘅機班班full

未來好快

柒婆：
未來會用緊急法禁止香港人移民
去美國台灣英國日本已經違反國安法

我fd同我講
佢個藍屍師奶親戚一聽到加拿大個plan
第一時間係諗住中年過去讀書然後帶埋仔女過去

佢呢啲真性情好撚恐怖，自己都嘅撚埋

如果係真係咁講
證明班高官真係好離地 無咩好解釋
上年離到今年咁解

人哋個scheme係俾Youth

加拿大個乜plan?

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

佢兩個仔中學已經去左英國讀書, 老公去埋英國教書陪仔, 條7婆仲申請調去政府駐倫敦經濟辦事處, 移民呢家野佢最熟

愛國愛黨中国人最識移民係常識嚟

佢咁耐以黎都係咁啦
一早慣哂
佢講事實真相先係新聞

我冇移民呀, 我d屋企人有外國國藉係私隱, 唔方便透露

點會唔明白你係咩人 三個英國人既家人 年年考第一既冚家產

如果唔走
300萬變150萬（入集中營）
藍屍：反中分子正在減少

你咪去大灣區囉

本身如果個學生簽證批的話
你畢業就會有埋2-3年工作簽證
你揾到工又做多過一年
你用express entry申請做pr
都肯定夠分

由佢講出嚟

2012年初，林鄭月娥在英國一小鎮置業，原定計劃於其發展局局長任期完結後，與家人在當地生活，最終在丈夫游說及支持下，改變初衷，留在香港出任政務司司長。據報，她向林兆波承諾不會參選行政長官，「不會轉變了，林先生都唔放過我。」可是，在2016年12月，時任香港行政長官梁振英宣佈不會連任後，林鄭月娥卻宣佈參與行政長官選舉。

佢自己本身都打算移民英國

香港人點會唔知你咩人

藍絲公務員走最快

我個fd係話佢親戚一聽到佢讀書就入籍即刻話想走

幾時話走佬?? 你信 HK01???

鄭市長可以移民大灣區

我係都要移民啊 你吹咩八婆

其實我覺得柒婆精神已經開始有少少問題
全家比人制裁，兩個仔比支那夾住
返工想做下野都比上面指指點點
作為一個咁自負嘅人一定好易崩潰

呢個本身都有啦 但express entry 過左30歲逐年扣分架 中年想玩ee 屈分入好難

後面大銀幕條友係咪張志肛個仔？

你屋企人都係英國人

得不到係酸

唔好踢爆啦

台灣

都唔係
你係果邊grad加有份工
你另一半係你讀書果陣又有工簽
到你申請EE
佢有工作經驗又可以加分

牠只有中國、北韓、肯雅、剛果可以移

林鄭輕嘆，謂「唉，政治有咩好講吖。」

堂堂特首好似個d低學歷廢老咁，理虧就話冇野好講

你犯過事出唔到良民証
但佢會話你衰咩先出唔到
而唔會唔講比領事館聽

唔D普通野你又話人mild
問你野其他野又話攞黎講

shortshort地

佢而家的精神狀態，應該係真心膠，類似啲共產党員咁，永遠覺得党係最好，而佢日日叫人上大灣區都無人去，就覺得佢管的香港好到不得了

共產思維有需要明？

所以佢講嘅野相反睇就岩

一直都係佢老公負責湊仔，毒娥留係香港奶共
所以兆波同毒娥冇乜計傾，佢自己都認咗先算

又無咁誇，一月後唔敢講，
暫時一日四至六班機去LHR

柒婆又串鳩習大大全家移民

學你老公仔咁英國囉

把口話唔信
其實心入面諗緊點唔俾人走
你睇mpf 而家拎唔到就知做緊野

佢全家係邊你咪明
唔想你班人走到
因為佢走唔到

特區政府 最高的高官，家屬全都擁有外國護照

做左呢一年特首
依家佢移到既地方就得中國 新加坡SAR果D地方

bno visa唔使良民證

BNO visa 去英國唔駛良民證。
拎MPF 既申請可能更反映實況。

依家疫情 又啱
你睇下疫苗後

「如何令人心回歸、或政治上令人心服口服？」
呢個就係硬淨d既問題? 難怪笑你mild啦，唔講仲以為係中央台

呢D根本係助攻放哂水既問題

李臻=鴨
林鄭=鴨場最大牌最難服侍嘅VIP
呢個閪客包起你，話要玩SM，玩玩下問你做咩唔大力啲鞭落去，唔通真係照做咩

嫌溫和就話會硬淨

想問政治議題，
林鄭話政治有咩好講，
就問經濟及移民。
林鄭月娥話移民攞嚟講。
李臻就問林鄭「如何令人心回歸、或政治上令人心服口服？」

李臻真係好嘢

哦... 係咩！我冇BNO㗎
唔諗D人就算拎唔到都照去
第日可以拿本英國護照去攞
屬於你嘅錢，遲早都會錢歸原主

屌你老味，當初好地地去英國摘士多啤梨咪好囉，做咩鳩柒柒柒啫，係咪衰呢依家唔單止比美英制裁不但止仲要嗰仔比中共捉埋，真係攞嚟賤

2016-5-3
剛獲梁振英政府續牌的商業電台，今早繼續在其視頻頻道播出該台首席智囊對政務司司長的專訪。林鄭月娥在專訪中，除再一次跟公眾分享她與丈夫的情史片段外，還表明「我而家對於退休嘅生活呢，係充滿期盼」。但她又重申，無悔加入梁振英班子，從中得多於失。

片段只引述林鄭月娥2012年農曆年期間，即當年特首選戰唐梁之爭仍未白熱化之前，自言已經準備退休，並到英國跟丈夫物色住所及傢俬等；但她否認當時是準備在英國退休，強調只為就近照顧兩名當時仍在當地讀書的兒子，「我一定係落地生根返番嚟香港」。她強調，往後仍會留港，即使要多認識國家，最多只會返大陸短留幾個月來讀一些中華文化的相關課程。

我英國買樓只為短住

宜家有咩好地方去移民吖？攞嚟講。

真係好撚離地

佢講緊佢自己啊，戰犯級數有咩地方可以移啊

個食屎婆除左大陸仲去到邊

有腦都知道，英國宜家有疫苗，下個禮拜已經有得打，香港仲係度諗拎大陸疫苗黎打，單睇呢樣已經知道邊度經濟復甦得比較快，一堆人仲 9 up英國失業率好高呀，乜乜柒柒，宜家有邊個地方唔高，唔係要吹奏要移民，不過移民去英國都算係唔錯既選擇，起碼後面個幾年都睇到前景

777 ： 誇大咗喇，我身邊識嘅人同佢屋企人都冇計劃申請移民 （港共高官屋企人大部份一早有外國藉）

林奠: 香港無人會移民嘅，雖然我全家都起英國，講攬炒邊個夠我嚟

香港都無得做啦（港府不停咁講）
要溶入大灣區（但係工資不足，要靠政府補貼，補貼期過咗都係前路茫茫）

rich走曬，邊個養？

以前150可以生存咁耐

係因為香港有班有錢人在香港，變相 養住150

林鄭: 我唔會錯, 錯既係你地.
丁蟹真人示範. !

其實真係冇乜人明呢個閪婆諗乜

大家可能明白中共盤算多過呢條閪婆
上年反送中嗰陣一開頭中共都唔多出聲
諗住條閪婆可以俾啲甜頭平息咗件事
點估到佢搵火水救火
最後要出埋國安法攬炒香港

林鄭好多 cash cash

到時就又可以彈出黎又認叻話：拿，都話你班友話移民得個講字啦，又比我講中

Arsene Yiu

雲加

美國都講明唔會唔批政治犯

想佢走佢唔走呀！
都唔知透香港做咩！

如何令人心回歸、或政治上令人心服口服？」林鄭回答「有困難……有啲人唔完全明白我係咩人
佢嘅答案應該只係答緊令人心服口服嗰句
點應心服口服？
極強硬
暴政
用所有公權力
用所有法律手段呢啲佢玩開嘅程序公義

Bno應該要等轉左bc先拎得mpf

Lifeboat program點會用黑警證明

藍又走 黃又走 留低班大陸人

快走

你咁講非洲難民駛唔駛拎良民證？咁多人唔明咩叫lifeboat，香港人係難民唔係移民，唔好成日睇coco哥睇到傻左

肺炎黎講算多

林鄭睇死你地班人奴性重，唔敢走，慢慢留低啦，我係英國了

走10個香港人就搵20個大陸人填返個窿，所以777唔覺得有人移民走

即係有案底都去得？

佢叻係做公務員，唔係做首領

依家噤先係開正佢本行，唔洗做決定，聽上面意思做盡，個個月就有現金出糧

擔心？佢當你無到啦

首咩領
一直都公務員咁

連份施政報告
都要上面批

佢晒氣啦 支那成鳩日搞澳洲
你睇下支那人自己有幾多人移左民去澳洲？
自己去霸人地地方住 仲要成撚日寸鳩人 真係恐撚到呢
十足寄生蟲 入侵左個宿主瀨死唔走
仲要搞鳩人身體

口說不，身體卻很誠實！
日日做緊既野都係推緊香港人走！

聽佢講嘢完全感受到佢有幾on9

好多時係為咗走貨，同歐洲有例要保持運力先可以keep住條航線

脫歐

咪傻，到時咪用強姦cp屈你入罪，你民主國家一批就係批強姦犯戀童癖入境（即使佢無做過），唔知頭唔知路巿民實反對。政客反正都做咗嘢，對呢啲人視而不見仲煩少咗。

移民去瓦努阿圖都好過留喺香港啦
攞嚟講